嘥口罩吃喝玩樂嘅人 我屌曬你地

有啲人真係好仆街
成箱口罩搓手液酒精紙巾喺屋企都繼續買
話買完就覺得好安心唔會中照
瘋狂不必要咁出街 打卡 食飯 開p
轉個頭又叫春話口罩用得好快
其實中間除口罩幾粒乜菌都中曬

知唔知好撚多人無口罩就真係無命？
醫護想買多幾個自己換下都買唔撚到呀
掛住吃喝玩樂嘥口罩班仆街
我屌曬你地

繼續打邊爐啦 下個就係你

又話驚社區爆發

又周圍去玩

又話唔夠罩

借個位宣傳下以下呢班垃圾會員

正一核突肉酸垃圾蝗

肉酸到
講好咗一人一盒呀屌你哋老母死柒頭
屌你成家人咪買住一盒用住先啦
洗唔洗含家一人買一盒咁大貪呀
仲要可能佢成家唔只三個人
只係「好彩」得其中三個人買到
唉個個趁機諗盡方法入多幾盒
你老母臭閪大把人就嚟無罩用呀屌

有冇人入到hktvmall買理的口罩？(2)

#147 金菇肥牛 • 會員編號: #116466 • 註冊日期: 2017/5/13

#168 飲多杯 • 會員編號: #234537 • 註冊日期: 2019/1/31

#244 寵物速遞 • 會員編號: #12682 • 註冊日期: 2016/11/26

咪就係俾你出街用曬

自己嘥曬就唔好叫春

唔夠就咪撚出街

驚中招就唔好出街食

醫護一日先得個一個 想換多個都無

同啲DSE入唔到U話人大學生霸住個位吃喝玩樂有異曲同工之妙

醫護復工但係唔夠口罩真係好灰

拉
推行動post

咁你想點 民間捐口罩？

負評解釋下先啦 唔好擺低負評就走

樓主擺明五毛分化
拉

傻撚左
無野搵野嘈

共產主義者出現。

自由社會尊重每個人嘅財產權，每個人都有自由去處理自己嘅財產，只要唔好影響到其他人嘅自由就得。

我哋更加要提防嘅係強迫人做善嘅人，因為強迫就唔係善事。只有喺有自由選擇嘅情況之下，仍然決定要做善事，先至可以稱為善事。

今日係街既人係多左，上星期大家真係驚到唔敢出

重有班on9, 以為去行山去郊外bbq 就無事，大帽山，金山旺撚過旺角

自己渣車去都算，好多都係坐的士巴士

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

我係屌緊啲港豬

放心，如果再爆落去，實會咁做

冇口罩就唔好返工啦
安全裝備應該由醫院提供

可唔可以po 下證據 有啲咁嘅人

身邊見唔到有

想睇下個啲人點嘥口罩法

真心唔係串唔係盛

我冇叫佢分俾我/其他人
不過叫佢地唔好㗰完個口罩又叫春話自己唔夠口罩咁解

岩 應該好似樓豬咁唔出街

見啲人去行山以為無事好安全
上都山咁多人除曬罩真係迫撚過旺角

殺菌po，pH=0

平民買少啲口罩=醫護多啲口罩用？
同你唔好嘥食物因為非洲兒童冇得食有咩分別

返工就得
出街就唔得
On99

樓豬買唔到口罩嬲豬屌人哂口罩出街

你都幾撚戇鳩
你都識講一人入一盒
人地三個人入三盒有咩問題 跟足曬遊戲規則
要怪就自己入唔到
而家d人思路真係好撚奇怪

問題係佢㗰曬口罩仲要成日叫春話唔夠口罩用 驚病又要出街 on99

大把人係咁啦

依個好笑

成個星期都係屋企吽臭 出日街見下朋友都唔得？

呢個真

講得好

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

分析：樓主係毒撚冇鬼用日日留喺屋企打飛機

我都想到我，又話要攬炒，但跟本一個生化人都冇

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一人一盒有乜問題
自己搶唔到又上連登開po
連登仔肉鳩酸到

pushhhh

無唔俾你去街 不過去完唔好叫春話口罩用得好快又好驚中招咁解

痴撚線樓主

我出去係我自由關你撚事
我唔帶口罩就話姐
帶，你都屌？

巴打 同佢地講無用
過咗2星期 有班人覺得無咩野 出返街
我自己除咗返工 其餘時間無出過街
班人想中肺炎 你都幫唔到佢地

無話唔得 不過去完唔好叫春話又用左個口罩又好驚中招咁解

有咩問題 你唔浪費食物 非洲人就有得食？

不過我諗樓主講緊啲日日出街嘅人 我就真係唔敢出咁多街 男朋友都係一個星期見一次 或者上對方屋企慳返個口罩

事實依加係要減少街上既人流

同意樓主 見到好撚燥

駁唔刀

我覺得好多人只係口講要攬抄姐 真係要攬炒就去支那一轉再去狗屋播毒啦

吹阿？ 大撚把錢 死基層
中肺炎死先個個都係你

咁都有錯 cls 咪一人一盒
層主孤兒唔抵得人有屋企人？

出街就係港豬 明明係個政府嘅錯
點解要blame the victim?
你不如搞清楚你啲邏輯先出嚟鬧人

關你能事？

咪撚以為cap晒圖放上嚟都有人撐你
一人買一盒 咁三人未買三盒囉on9仔

我屌佢地去完街又叫曬春話又用左個口罩又好驚中招

全香港人出街都要晤樓豬拎permit 先比出!

我知你出於好意 但一個星期出一次都得嘅 如果唔係真係會屈病

有無人啲口罩特登留返抗爭用 遊行集會之類

用完支膠飲管掉落垃圾桶
支飲管會飛去澳州篤穿某隻海龜個鼻

咁你想點？

[圍爐]10/2-20/2去日本既你 入黎

呢個post入面仲成班人準備去日本 仲話去到要少D講廣東話扮唔係香港人
cls 同大陸人有咩分別

你要屌就屌個政府啦
出去人地又唔係無帶口罩
係林鄭搞成今日香港咁 你走去屌市民周圍走？

關你撚事咩 又冇人需要你幫忙

似係樓主無fd無人約無街出上黎酸
死係屋企幾日 出個街都要比樓主懶醒批鬥
照你咁講佢地on9叫春無口罩用咪無用囉
傳染到佢地咪傳染到囉
死都係佢地死 完全唔關你事
咁先係攬炒嘛你咁驚佢地感染做咩？

無得出街真係有啲悶
不過總有啲人日日出街轉頭又話好驚好驚 個啲先最垃圾

死基層駁唔撚到？

朋友話排咗幾次都買唔到 屋企得返十幾個
咁好啦 我見我有鬆動 就畀咗盒佢
我屌你個嘴 你過兩日同我講要行街shopping 整頭髮？！

駁唔到

Diu 你都on99 關你撚事

啲毒撚真係好恐怖

屌 同事依家仲日日去玩 落club 唱K
我就唔撚信戴住口罩玩
到時中撚左招 一齊做野點都會有機會傳染到
呢個先係問題

根本大家要自律 盡量減少外出
到疫情控制到 我理撚得你係條彌敦道到扑野

我諗好多後生真係買張單程車票就夠，應該一去咗就俾佢拉鳩埋

我有幾十盒口罩 樓望洗5洗施捨下你條柒頭皮
我就日日攬女鋸和牛jaja聲
你慢慢屋企打飛機啦

岩岩都諗緊同一樣野

有錢就是任性
日日戴$40 kf94 好多人唔當一回事

淨係見到你係度叫春

再爆落去就辭職啦, 唔通等死咩

咁出少啲街 其實可以減低交叉感染風險 你睇今日果單一傳七就知 不過可能樓主語氣重左 又唔洗話禁足 但盡可能唔出都唔出啦當慳錢

可能人哋係隔好耐先出一次呢

推 呢班自私閪

最後嗰個唔明有咩問題，三個人搶三盒有咩錯？

依家啲大學生上到大學淨係識扑嘢上莊 點似得我哋呢啲牙蘇仔真心學習無心讀書嘅唔該你養返個位出嚟啦

有幾十盒n99
驚閪

林奠問題

24小時運作既火葬場係用黎種族清洗用嗎？
故意不封關讓社區爆發？
直接火化被捕人士？
等待大家的會否是以檢疫為名的集中營？

留名2月14樓主出街屌7班友仔去慶祝
唔留係屋企

Asso可以升返上去

放假好想出街好想打波
但兩日都屈咗係屋企
減少外出唔想中招

分清細菌同病毒先？

Survival for the fittest

食屎啦
我唔買唔通留比班藍絲廢老買咩?
on99

大撚把人而家戴住個日製口罩 再出街吃喝玩樂 左手渣住條女個波 右手禁緊手機搶口罩 再跟手拎出去炒 賺緊幾百蚊盒啦

你返工唔撚係出街？
你話乜撚野人呀

有無好後悔

咁又冇所謂，言論自由嚟㗎嘛

你都識講一人一盒
咁人哋成家係三個人
佢哋又真係入到去買到三盒
有乜問題
如果一個人排隊
另外兩個人打尖就話啫

結果想返去都係俾啲日日玩嘅大學生屈機

我買到口罩係我嘅本事，點解要唔出街?

最戇鳩係大大隻紅字一人一盒
然後下一句就屌人一家三口買三盒
係咪神算嚟
我睇唔到一家三口三盒有乜問題

結果成為日日玩嘅tritake大學生

Wfc
大把口罩你鍾意點用咪點用

呢個真
隨時隔離個個就係同人打邊爐中招都唔知
香港啲餐廳擺枱又咁密

出少d會死？唔出先係最安全

屌呢個唔撚洗講啦 靠正苦真係死得

屌既係買咗好多囗罩，但完全唔出去既人

前日屈臣氏又搶左兩盒

係全部屋企人都唔出先最安全
否則一個出街等如全屋人出街

去完唔好叫春話口罩用得好快又好驚中招我理撚得你

嘥口罩食煙d 仆街，咁想死就唔好霸住d口罩啦

之前屌話某post樓主管人出街
根本就防不勝防
你一出街 感染返屋企就全家奶嘢
然後去到醫院又感染醫護

仲吃喝玩樂 你地上武漢唔好落返嚟

你話去買必須品冇得講
出去玩
就好似啲十號風球都走去海邊追風嘅白痴一樣
肯後果自負都算
要人救最麻煩

個啲又係on9 肺癌唔驚但係驚肺炎

你都on9 我返工唔係去玩呀
大把人抱住僥倖既心 覺得自己唔會中 仲出去飲飲食食 岩岩先有單 打邊爐搞到其他人中晒
睇清楚我話邊堆人先啦
睇野唔好咁on99啦

樓主幾時話出街就係港豬
防止疫情擴散唔止係政府全面封關先做到
仲要市民配合，減少人口流動先有意思喎

屌你啦 班醫護要用私家罩呀依家
宜家啲藥房 餐廳 阿布泰咪係醫護優先
民間捐口罩囉

最煩係啲人又要驚又唔保護好自己
到時出事又要人救佢仲惹曬俾人
真係係好自私

Push

有 屌咗佢兩句

又要驚又要去玩
要人救一陣又惹埋醫護
正一煩閪

明明減少出街先係最好做法
有班人覺得有口罩就天下無敵

都係個句啦
Natural selection

睇下你岀得多街之後中咗仲笑唔笑得岀囉

口罩係保護黎
想唔中招就非必要唔出街

根本就唔應該出街
你地屌樓主覺得自己好醒？

返工無home office
你自己考慮冒唔冒風險辭唔辭職
吃喝玩樂係必需咩？

香港人根本抵撚死

疫情當前都要周圍飲飲食食

用得其所啫
唔係共產主義呀

文中觀點就係指出你用人哋冇得用嘅概念
所以都算影響到人喎

覺得你打緊稻草人

樓豬:點同呢 你哋唔返工點交稅養班黑警

人地口罩多，你睇唔過眼

係藥房見到個阿姐問有無口罩漂白水
聽到老細話：你又買？你買左好多啦，留番比啲街坊啦

你地係咪覺得個疫症三月就完？
生產量係得咁多
全球生產線俾中國包起 一係就禁運
宜家醫護要用私家罩返工你知唔知

你文盲多啲唔撚見你冚家用一盒 on9

佢澄清咗啦，但共產主義復辟仍需警惕。
另外，人係社會動物，自身行為影響到人就好難避免，我只係話唔好影響到人哋自由。

樓主都只係想啲口罩用係有意義嘅地方 盡量減少吃喝玩樂
呢排仲出街吃喝玩樂一嚟會浪費口罩啦 二嚟大家被感染風險都好大

我相信仲出緊街玩嘅人應該真心覺得吃喝玩樂係必需

城門水塘仲多人過海港城

而家已經難買
再唔慳啲洗遲早真係冇罩用

正如好多人唔戴套外射以為好安全唔會有bb
邊有咁易中

呢個game除左怪自己唔夠多設備都無咩好講

人地一家人都要用又有咩問題

3人咪3盒lo,衝出黎柒

醫護想買多幾個自己換下都買唔撚到
同老闆講 一係唔好做

推

其實用一個口罩真係唔止係用自己嘅野
係有社會成本

依家無口罩係有機會死人
你估依家搶iphone呀?
班友搶黎娛樂用樓主都係呻下
你就道德綁架屈人共產主義者
計我話你先似五毛

真係識人口話唔夠口罩，係咁問人拎，但又係咁出街

libertarian

已經焗住要留係屋企 想食餐好都唔得？

natural selection

叫D癈老唔好晨運 飲早茶 落公園 瑞講

唔出去點食黃店呀屌你老母

條撚屌本身諗住咁多人屌樓主自己咪圍爐屌埋一份
點知無人幫佢唔得掂咪搵個下台階死雞撐飯蓋扮中立
為咗上道德高地要去到幾盡

up

咁個老闆都幾好

林奠on9唔封關就請大家好好保護自己同身邊嘅人
唔好話驚大爆發又去吃喝玩樂
叫春話口罩用得好快
到時中招惹俾人惹俾醫護仲要人救你

me，依家淨係覆診、產檢先出街

我老豆 無事果陣就一日係屋企瞓 有事哪佢唔好出街 佢係要出 仲要著住對鞋踩入屌 屌拿星

唔驚

牙蘇仔上返u會坐爆4位

你咁撚醒就罷工啦柒頭
死係屋企收爹咪撚嘈啦on9仔

傻鳩樓豬

唔敢約朋友食飯
食野嗰陣除口罩，講野實有飛沫
Touchwood奶咗野就死

一人一盒 識唔識字？
唔覺有咩問題？買自己所需嘅唔係搶得多唔係拎嚟炒唔覺有咩值得屌

佢本身都無貨賣

連登仔不嬲支持攬炒，驚乜社區爆發？

買黃店外賣番屋企食
個個食番自己個區黃店 希望啲黃店撐得住

出街都唔得
ON99

完全唔知咩logic
成個溝唔到女嘅毒撚咁

抱僥倖心態出去吃喝玩樂驟眼睇只係傻閪行為
（傻閪在以為笠個口罩就百毒不侵/覺得無咁黑）
的確可以話係佢地自由
但當佢真係出咗事咪又係令到本來已經好撚大負擔嘅醫護百上加斤
仲未計隨時有意無意惹埋人
根本係道德問題

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

有咗更加要小心自己 留定多少少啦都唔知爆到幾時

支持唔好咩日本苦行學運個班撚屌，千奇唔好like 啊

我係屋企唔用

繼續食部長鍋

有個豬隊友真係小心啲
你自己唔出佢都可能會帶菌翻嚟
擺定消毒地毯喺門口啦

好波 一野抽落樓主塊面

On9仔
你唔同意咪繼續出街飲飲食食
希望下個中既唔會係你

Siu4

出街帶口罩冇事啦，仆街仔仲唔約fd打邊爐。

維穩小粉紅先會，有咩問題就話要用極端既中國共產黨做唯一解決方法

心聲

佢哋都係實行緊講左大半年既攪炒有乜好屌喎

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

關你撚事咩 出街使你批准？
睇怕樓主都係d無人約死毒撚
自己無街出就唔俾人出街on99咁

Agree

自由主義都有分左右啦

關你咩事 人哋要出街又唔係拎你啲口罩用
你擔心出街染病/無口罩嘅咪唔好出
你有咩資格批鬥人哋？

樓主=仇富宅男

到時就後悔啦 及時行樂

除非有人淨係捐/賣口罩比醫護
唔係既話我用唔用口罩佢地都唔會多左罩用

大把港豬啦 仲有mk仔好型咁成班冇戴口罩咁行街

真心問點解醫護仲唔升級用豬咀

真係傻撚咗

屌得岩，完全認同。

樓主唔撚敢覆

其實又唔好亂屌
我識人都係全家排隊買到幾盒
然後係派比身體無既親人同朋友既
我自己都係仲有但都會揾口罩
希望身邊既人都有得用

身邊

屌得好

識人一日最少用3個
佢話4個鍾就無效

唔講以為啲人嗌完唔夠口罩之後搶你嗰啲

又係似喎

係你先咁天真信醫護會無口罩

推

真 驚嗰啲五毛嚟

有錢有儲貨都犯法？食下好野又唔得？on99

驚就咪撚出街
你憑乜嘢管人
利申：驚死撚日日屋企hea

毒撚葡萄人地有街去

無呀 我好多日無出街 除咗公司叫我返工

你覺得我係因為自己無口罩要唔抵得人有口罩？
唔撚係
我係屌人又要驚 又要出街 又要叫春話口罩用得好快
中左招仲要累埋其他人同醫護正仆街

你個類比都唔啱
讀u 讀asso 全部後果都自己承擔 我理撚得你？
你中招再惹俾人分分鐘累死人

批鬥緊呀

樓主點睇我，屋企有n盒口罩，但我完全唔驚無戴過
反向思考，其他人戴哂其實代表我超安全

唔係管人
不過想叫啲人真係驚就咪驚出街
又要驚又要出 仲要叫春話口罩用得好快
染埋病要人救仲傳俾人正仆街

講係咁講
你估真係驚咩

咁買口罩來把撚咩
番工大把公司都有派俾你番工用啦
出下街都唔撚比唔通要無社交半年咩

個個都用成家人做藉口唔怪得成日咩都畀人搶到無得買

樓主乜撚野事 講黎講去三幅屁

根本其實唔關口罩事
所有今時今日仲大班人約出嚟打邊爐食飯飲酒唱K 開party嘅全部都係社區傳播嘅幫兇

人地柯屎洗唔洗同你解釋？

一盒30個，有需要時再買，就唔會成日出現唔夠貨派嘅問題

你消耗一個 就離你買一盒新近一步啦
你買一個 市面就少一個啦

宜家HA就係唔識搵工廠搶
醫護對住菌 毒 排泄物一日得兩個咋
要換就迫住用私家
返放工用私家
佢地都係同普羅大眾一樣搶㗎咋

講到底 一全球爆發 時間一長 就大檸樂㗎啦

我個人係有屋企人 朋友係醫護
佢地都有罷工
我屋企就準備好本身日常用嘅就留俾屋企人
自己唔出街

你都可以考慮有多都可以捐㗎
不過你無兩三個月量自用 都唔建議你捐
救人先救自己

買住一盒先唔得？有需要再買唔得？搞到成日無哂貨就係因為有得買嗰時個個次次都兩盒 thx 三盒 thx 搞到咁

我有我自由 屌你老母

你諗咗成個鐘都係得啲弱雞理由
戴口罩又俾你屌浪費
唔戴又屌傳染俾人
你玩撚晒佢啦

何況人哋又冇害到人
戴口罩都中招咁都可以blame the victim
你冇口罩就收皮啦
你屌人之前我屌你老母先呀

跟你老母，明知而家資源唔夠就好心自律下，買住一盒用住先，有需要再買，個個都拎一家人嚟講其他人仲洗買嘅？

樓主痴撚線，正常出街食飯都唔撚比根本精神病

你都on9，香港人根本同大陸人冇分別，我唔搶，其他人一樣搶。到時你乜都冇既時候，唔會有人可憐你。一齊攬炒搶佢老母啦。

55

但成個post得你叫春

其他一個人幾部電話同時買幾盒嗰啲又唔見你屌下，定係你on9到幫人兜全部都係買嚟派街坊派畀屋企人派畀朋友一人一盒呀？

一個人幾部電話買幾盒都叫一人一盒？
講啲唔講啲博咩？

香港人最叻架啦

你注冊到咪得
你去排隊買口罩帶幾個屋企人去都買到多幾盒啦有咩問題

而家資源唔夠，如果個個都可以自律少少，一次買住一盒用住先，有需要再買就唔會好似而家咁多人買唔到口罩或者要硬食炒價。

一路都講緊
on99

停課，home office 班仆街當正放假咁
周街走
浪費口罩都算
重要搶埋一份

行少陣街 玩少陣係咪會死

出面幾多鋪頭高層
見到而家重有d人流
盤數跌個少少

就唔肯縮更或者唔開

屌哂佢地老母

註冊到就可以狂開分身買多幾盒囤積？
資源唔夠自律少少要你用住一盒先都咁難？
其他買唔到嘅你會唔會攞返一兩盒出嚟讓畀有機會嘅人？
根本就係自撚私

香港地係咁嫁啦，岩岩落黎?
有需要再買? 到時貨又冇，又冇人理你，自生自滅啦

利申 成日叫人唔好囤，次次都比人屌番轉頭，唯有自己囤埋一份it狗表示冇難度

又真係有人撐... 有 26 個正皮
資源唔夠用住一盒先有咩問題？

自律

話大6人

自己有咩

重話人管你地

你係咪肯定人哋今次買完下次一見到有得買唔會又攞一家人做擋箭牌又再買多幾盒封塵先

講真 依家仲嘥口罩番工班人乜野心態
大好機會三罷 上星期又唔一齊罷工支持醫護
依家仲好意思係到講自己除咗番工都唔會出街
咪多得你地咁鳩鍾意番工 幫手加速社區爆發

我真係冚家用緊一盒...
諗住用淨幾個再入
大家香港人都可以好似我咁自律就唔會咁多人要食炒價同排通宵

同出面仲吃喝玩樂既人講
條路自己揀，仆街唔好喊

真心見班港女 話仲要佢翻工就草菅人命 homeoffice 就又圍去 不如翻工啦

怕撚咩

真。無必要出乜街 浪費口罩，日撚日見到班廢老特登出去飲茶，班學生特登出嚟搵地方溫書吹水 就火都嚟。留喺屋企會死？唔洗翻工嘅話我都留喺屋企啦 依啲時勢

On鳩你自己鍾意冚家一盒關人撚事咩 講明一人一盒 仲屌鳩人 有撚病 咁偉大派埋自己個啲比人啦

見到啲廢老廢中戴N95
又戴得唔岩
仲

咁多人免費派口罩，又咁多舖頭良心價益街坊，唔明啲人有咩需要下下買幾盒搶到其他人買唔到仲要死兜爛兜，同支那人有咩分別

出去吃喝玩樂 都唔叫put自己 朋友 同屋企人at risk 既話

咁一早不如唔撚洗停課同home office啦

笑話

講到底係政府廢閪
連足夠防護都比唔到醫護
又要人送死

我都自身難保
口罩量長期係貧窮線以下
一月尾訂果d而家都未到

咁樣都900正皮 連登啲人冇口罩用到傻撚晒？

辭職連口罩都無錢買
無被動收入生活係香港真係食屎

你就on9，成日攞一家人做藉口，下下搶到其他人買唔到，正一仆街自私撚

中學停課根本無意義，個撚個出曬街

咁你地驚閪咩

唔閪使戴口罩啦

睇怕買唔到個個係你喎 嬲到一人一盒你都要周圍貼 自打嘴巴

dllm
返工返學又嗌危險會互傳

出街唔會

打邊爐唔會

從來唔驚
最想攬炒

我買口罩就係為左出街 唔通困係屋企用啲口罩嚟打飛機

咁貨唔夠叫你自律啲唔好買咁多又有咩問題
有需要再買又有咩問題
個個係要再分身狂買幾盒係咪又無問題
買幾盒話派畀屋企人搞到其他人無得買係咪又無問題

關你撚事

上面好多on9仔以為有口罩就無敵
仲要笑樓主無口罩
我屌晒你哋老母啦 除返工外盡量唔出街先可以減少到社區爆發嘅機率架 如果條友有病喺你隔離咳 你覺得一個口罩就防到？

買唔到咪就係因為你班支持人哋攞一家人做藉口嘅撚樣囉

停課同home office就係為降低個人expose 於人多易感染既情況

明知唔封關
大6人湧緊落黎
成街都有機會隱形患者

你唔自律重好醒咁出去玩

比幾打膠你都無撚謂

一家人買住一盒先？你係咪冇屋企人呀
一個人正常每日都要兩個口罩
3人家庭每日最少即係用6個 講緊係最少 如果外出時間長 都唔止每人兩個
我當你一盒50個 每日6個 先用得個8日多啲
根本1人1盒就係只夠1個人正常生活一個月都唔夠 即係仲有返工個啲

有需要先再買 你咁講嘅話
你買咗兩個口罩夠用一日都叫冇需要啦
你應該講少一句
係買夠口罩夠用一個月左右就有需要先再買

block7左佢啦

起度spin一人同一家人

我連琴都唔敢去琴行練啦 仲出去玩啲人咩心態

香港成七百萬人
啲鋪派左幾多份呀? 100萬?
點派都唔會夠需求

fb 重有個po
話大讚公園消毒清潔做得足好感人

屌 呢個時勢重帶d靚仔落街玩

重中重感人呀

係，仲有啲撚樣話唔關你事。
屌啦，真係佢死佢賤就冇所謂，

而家驚啲仆街奶咗嘢未確診隔離，仲大大聲話我冇嘢喎周鳩圍惹人。

啲話留屋企悶，有嘢冇嘢都周街去嘅都正賤種仆街。

少啲一次買幾盒
其他人自然多咗機會買到
平均分配資源對大家都好
唔會有啲人可以有幾盒
更多人就一盒都無喺度等死

不停prolong 疫情
不停比機會隻病繼續人傳人

個個鬧政府

自己味又咁迂腐

入唔到大學會唔會死?

買咗嘅人，每7至14日再嚟買過，其他買唔到嘅人自然更大機會買到

而家個形勢睇落都係個個見到有貨返就搶，唔理自己係咪夠用喎

好想知係邊個攪到香港唔夠罩？
要吃喝玩樂都唔得

中咪中囉最好全香港中曬
小朋友2020都未知攬炒係咩？
仲要人教？
訓醒未啊笑撚死

我冇話全部人戴口罩係浪費
我有過返工/落街買必需品戴口罩係浪費？
我講緊係不必要嘅出街

出街食物你住口罩食？
飲嘢落club你戴住口罩？
根本就要減少不必要社交接觸啦

樓主
毒撚冇人約

我多罩到仆街呀
去邊關你撚事咩

好想想知道
點解明知唔夠罩都要出去玩
係咪唔玩會死

同埋口罩唔係無敵

帶罩出街招中個機率都係複式咁計

笑死 你講ge其他人咪就係佢屋企人lo
而家就咁睇就係佢屋企人交部機比佢幫手買
你一係就證明佢屋企人無要求幫過佢買
一係就證明佢無屋企人或者佢屋企人唔夠六個係度開分身
佢就咁放上網曬命你葡萄吊下佢咪算
係度煞有介事咁作D理由攻擊佢要我地一齊葡萄公審真係無鳩為
你而家先至咁想要口罩一係就學我朝早出去華潤堂或卓越撲
你知唔知我幾點啊 我四點出去啊

咁我覺得唔係人人係咁 唔洗屌晒全部人既

點迂腐？

足球籃球場都好撚多人 仲以為呢期冇咩人出街 可以有啲吉場射下波

話你唔肯適應呀

有疫情重大模斯樣
當正 good old days 咁
重吃喝完樂

不如咁啦

你搵是但張中小學停課通告
睇下係咪叫人減少外出?

吊，除左返工一日一罩，平時都唔出街

政府咁撚多CSI又賣又送去中國
點解唔係大家一齊上街推翻政府
而係屌買到口罩既人

我無咁小氣

唔夠口罩咪用豬咀囉

而家應該同廢老鬥搶口罩
死咁d廢老最好
睇下民建聯點死

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

我夠口罩
我唔出去排
太悶搵下Frd出街
咁洗唔洗比你屌呀

好多ig post去行山

呢個時候唔保護自己 同啲大陸閪有咩分別

3個人3盒有乜問題
唔好咁痴線啦

你自己定義做不必要姐
返工都不必要啦你唔撚罷工？
係到屌人果陣自己咪又係死死氣去返工
有本事罷工咪撚返咪唔柒洗浪費口罰囉戇尻尻咁
成日屌尻人 罷工啦柒頭

社區爆發真係多得依班人唔少
就好似班廢老死都要日日圍爐吹水
又要話唔夠口罩
累人累物
停課home office係for social distancing
唔係俾人周圍去玩

上星期冇咁多人確診反而識驚
依家開始社區爆發就唔驚出黎玩？
盡公民責任啦
老實冇咩事唔好出街
盡量減少社交活動啦

同意樓主！
港豬繼續戴口罩出街玩，繼續唔好有危機意識，攬抄無難度

屌哂你地成班快樂抗疫閪！

去黃店食嘢得唔得先
仲派多2個口罩

去黃店買外賣返屋企食

你都識講可能成家唔只3人，咁更加冇1人1盒

有大貨 出街玩真係爽 見到有口罩即買

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

咁你咪撚帶口罩出街買啊

開埋ed垃圾post

問題依家係錯分配
咁多csi唔見畀醫護用？
普通人戴口罩出街食飯都要畀你屌惡撚過共產黨

cls on9?
一人一盒Worh
肉鳩酸

我有權出去玩

你都on撚9
咁如果屋企7個人係咪又一盒?
唔係又點計?
1人1盒唔明有乜撚問題
為反而反失撚哂控

我？
咩唔肯適應呀？
我咪屌緊啲出街吃喝玩樂嘅人囉。

醫護真慘，有本事快D移民，黑警有高層封幫，有政府幫，有共產黨幫，有有錢佬幫，醫護對付醫護，政府、管理層都對付醫護，物資、人、錢、乜都爭取唔到，做嚟有乜意思。

貨源夠話之你買幾多盒
而家唔夠貨係咪應該自律少少唔夠至再買？

P牌
邊個係小朋友都未知

on99 你reading F

明明政府廢先搞到咁 又屈落其他人到

今次柒左啦

駁唔到咪駁唔到囉
死雞撐飯蓋咁肉酸到
比你40歲又點話啊智力五歲咁撚樣

你有冇睇我講咩㗎 ...

我有口罩有本錢出街，又關你撚事

拉